有冇ching有睇過傳勇傳?

我咁辛苦睇完漫畫再睇動畫
你竟然話比我聽傳勇傳只係序章

此post已完，請勿再推。完！

完

動同小說好多年前有睇

我呢幾日睇完動畫同漫畫版
屌你仲有大勇傳

如果神父將啲睇輕小說既時間走去睇文學書
今年幾多歲

無用 早就比D垃圾文筆污染左 救唔返

好睇 但只係前傳
動畫都好正
可惜賣碟唔理想
無得出第二季

個時追小說好似出到8定唔知9集
講到萊納（好似係呢個名）同史昂反佐面要著草

應該係動畫個尾?
sion想殺萊納 然後萊納同菲利斯離開

大勇傳 我打算睇小説

依套神作，想大勇傳動畫化，惡魔王

完左未?

正想問
睇到勇者王打惡魔王就唔無追

未 13左右之後幾年1本

睇見呢個post都有諗頭繼續追
點知仲未完真係算鳩數

隔離個套黑兔仲要爛尾

去到17卷都有中文
我睇完動畫係咪直接睇大勇傳?

以我動同小說都有睇既印象
印象動都cut唔少野
重新追啦

係